有冇人覺得上連登吹水 仲輕鬆過係現實中同人吹水。

我主要同開娛樂台班傻鳩吹水

我愛❤娛樂台
我愛❤娛樂台各位

吊你使唔使開咁多個po呀

你唔笠水就原諒你啦

正常，係現實點可能咁鳩

其實係
現實大多認真撚 得呢到先可以舒緩壓力

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

我從不笠水

今日要抄熱個娛樂台

係 同國際系外國女女好難溝通

唔啦 我現實仲有大把更重要既事要做..

抄車落地獄啦你

女方面我冇問題

重要事還重要事 心事還心事

唔好搞亂

推

咁你幾時教我地自慰術防下身呀？

識新朋友都難
覺得啲人唔啱傾
個個都只識講吃喝玩樂

Soulmate好難識
我唔要求咁高 淨係想要個一齊鳩嘅朋友寥寥可數

咁你99.99%係毒撚

好在我係個00.01%

我

首先我有條巨🐲 已經夠打

。。。。次序係咪錯左

就係出黎食玩 慢慢變好朋友

我意思係有啲人講去食海底撈飲喜茶， 玩抖陰，呢啲真係冇興趣
你話正正常常打下波嗰啲都好呀

好少新朋友打波

收皮啦死毒撚

又點呀你